# Домашнее задание: 
Использовать предыдущий проект урока, сделать авторизацию для пользователя, сделать какой-то заранее известный данные, можно допустим сохранить локально в json, а потом доставить оттуда данные, и сверять, при регистрации добавлять туда данные, для более продвинутых можно изучить инструмент firebase, тогда будет лучше проект. <br/>
При регистрации запросить данные, допустим имя, номер, дату рождения, пол (на своё усмотрение).<br/>
Дополнительно: реализовать логику запоминания токена пользователя, чтоб ему не приходить авторизацию каждый раз. Допустим можно хранить его локально.<br/>
Реализовать фрагмент профиля пользователя и выход с аккаунта.
